我已經知道美國點撚樣可以係一年之內ko 共產黨

首先你要諗盡辦法引解放軍入港先
如果呢步做唔到
美國未必可以係一年之內ko 共產黨
如果做到呢一步，美國就有方法係一年之內秒撚柒共產黨

詳細策略唔方便係度講
講完共產黨更加難中伏
其實出得呢個post 已經係博緊共黨線眼睇唔到，睇到真係咪撚幻想共產黨會派兵

總之引到解放軍入港，一年之後就可以同共產黨講再見

想香港輿論風向好d 可以諗下點樣唔會四面樹敵之下引解放軍入港
例如減少佔領區域，避免阻撚住班藍屍搵食，你一阻撚住佢地搵食，佢地就可以代替解放軍上前線
應該集中佔領有關大樓，癱瘓政府運作，立唔到法
迫共產黨出手，一出手就game over, 係共產黨game over

若然屬實，天下之大妙

信住先

6/9，香港人，銅鑼灣見

美國打共狗只需要3架航母就夠簡單輕鬆

解放軍本身咪注港囉

黎左啦喎，之後點？